[一幅圖]咩人上咩論壇

用埋啲咸豐年代嘅電話你都係留番起高登算

而家連上個lihkg都有優越感
勁撚死人，識上lihkg

咁你唔好撚上囉 咁撚多嗲

up乜鳩呀你，9唔搭8

admin 用緊同款手機，又會同你講咩